{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058744",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=54064&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "지리산하동봄이오는길목펜션"
    },
    "text": "周辺には河東湖が車で5分の距離にあり、青鶴洞渓谷は車で24分かかります。 サムファ貯水池は車で48分の距離です。 入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。 すべての客室は禁煙で、無料Wi-Fiが提供されます。 送迎サービスは提供されておらず、炭やグリルを提供するバーベキュー施設があります。 バーベキュー施設は炭袋20,000ウォンで利用でき、個人的に炭を持ってきて使用することもできます。 それぞれの客室で個別のデッキバーベキューが可能で、雨天時には共用バーベキュー場をご利用いただけます。 炭とグリルは当日現地にてお支払いいただく必要があります。 最大人数を超えると入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 ペットの出入りは許可されておらず、画像と実際の客室では異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者が責任を負わなければならず、火薬や爆竹のような火災危険物質は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、これはペンションの事情により変更されることがある事項です。 オンシーズン中は、一部の客室の料金が変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には河東湖や青鶴洞渓谷などの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "すべての客室は禁煙で、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "炭やグリルを提供するバーベキュー施設があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設は炭袋20,000ウォンで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "ペットの出入りは許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者が責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "火薬や爆竹のような火災危険物質は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変更されますか？",
            "answer": "オンシーズン中は、一部の客室の料金が変更される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 364,
        "QA": 379
    }
}